Twitter上識流利中文嘅美國人出Tweet批評啲媒體雙重標準

呢班MEDIA嘅所作所為正正就係好多人唔再相信傳統主流媒體同科技巨頭嘅原因